其實我哋學中文有咩用?

反正返工返學第時都係主要用英文㗎啦…

其實返學有咩用？反正第時都返工架啦

倒轉唔係問點解返工係用英文

奴化到

等你認清邊d繁體邊d殘體

冇文化

好多人讀完
都唔可以正常表達自己

樓豬唔學中文都開唔到呢個POST喇

因為反正啲人都覺得冇所謂

你點發現架……咁都比你睇穿

學乜都剩係諗返工用
omfg..好撚低質